### [return main page](../../README.md) | | Chapter 13. Learn Network :

SWITCH.md

***

**Вопросы и Ответы**

* Что такое Коммутатор ?
* Для чего он нужен ?
* Какие функции он использует ?
* Какая разнится между `Сетевой коммутатор` и обычный коммутатор. Или нет никакой разнице ? Или просто называется по другому ?

***
свич

### Links :

* s
* s
* s